人性醜惡 不服來辯

係惡劣環境下就會露出真本性

問自己一條問題：
殺人有1000萬，你會唔會殺

我相信大部份會答我，唔會/殺唔落手

但當你去到基本生活維持唔到，我相信你會

知左好耐

可能會
【兼職清算師】揭穿黨青YMCA CEO真面目

唔好意思騎劫一下。幫推，送藍機構一程

我認為唔需要等到基本生活維持唔到先去殺

而係一聽到殺完人有一千萬, 仲唔即刻殺?

喂一千萬WO, 你估易搵咩
唔好講父幹啦

一係就u grad之後又醒目又識做人順風順水升職投資創業
又或者專業人士

如果一般人打份工仔
當你4萬一個月
儲幾多世先借到一千萬
定係股神上身先炒到一千萬返黎

一聽到殺完人之後冇後果有一千萬
仲唔即刻隊冧你?

不過係殺邊個先?
如果個要求係求其搵個人隊冧佢

好多人會吹水話
咁我緊係殺左林賤啦
殺完之後一千萬拎去同手足分

sorry
呢個先係人性更加醜惡+虛偽之處

佢係唔會出手殺林鄭嫁
因為林鄭唔係隔離屋林師奶鄭C9
係終共隻棋
你夠膽搞林鄭既話
就算你搞完即刻游水過台灣
都包你即刻全家被狗自殺
呀唔係, 係諸埋九族TIM

所以呢
如果喺冇特別要求殺邊個既情況下
為左一千萬好易到手
一定會搵個最弱既人落水

例如一個藍絲老人
但佢可能只係陰聲細氣屌你兩句
佢唔係真係出刀劈黃絲
佢都係人地老豆人地個仔人地阿爺人地阿公

但係俾你因為想得到一千萬而殺左佢
殺完人之後
你為左得到多數派既支持
就會上網屈鳩人動手打手足
於是網絡花生友就會拍手叫好
因為你為民除害隊死左件藍絲

成個故事好荒謬好老作
但係呢個咁荒謬既世道乜都有機會發生

一千萬, 唔需要等到基本生活維持唔到先去殺

班狗有一千萬未, 冇, 都係照殺

軍隊人工有冇一千萬, 冇, 咪又係工一份, 叫你上戰場就要殺嫁啦, 叫你屠殺人地全村人都要屠嫁啦

錢已袋, 話撚之你

竟然睇到大部份人有一千萬先會殺人

都傻既

有一百萬都即刻殺啦

如果殺一個一百萬, 殺一百個一千萬

佢即刻殺夠一百個之後著草添呀

有時唔需要一千萬都會殺
2013到今年有幾多單弒親案
先唔好講佢地係咪真係對你幾差幾差
殺老豆老母果幾件至少錢銀方面唔缺乏喇掛
阿周生 霍生 彭小姐
至少表面睇起上黎都係私樓 屋企有D錢供佢地接受高等教育
冇一千萬都照殺
何況有一千萬
到時連手足都冇情講

而且人性最醜惡之處係你喺而家呢個moment咁樣講
99.9%既人係唔會認

道德同社會規範咪係人類獸性既遮醜布
當世界大亂既時候無論你邊度人平時好好先生都會即刻變禽獸

最近支那肺炎就係
世界各地平時文明國家高等民族都爭先恐後搶貨

所以見到人地地方大亂唔好咁開心
見到人地仆街都唔好咁開心
因為好快降臨喺自己身上

而家科技網絡發達
好事傳唔開
醜事即刻傳千里
資訊流通快咪更加體現人性黑暗囉
大把事例啦廢事慢慢打字講
網絡forum咪就係體現人性黑暗集中地

edit
不過亦都可能為左一千萬而殺政要之後自己孤身著草
拋妻棄子割老豆老母
由得自己全家被狗自殺
話撚之佢地死

1000萬 只係我舉嘅例子100萬50萬都得

想帶出就係所算為咗自己就乜都得人性

每個人都係為自己利益做野
同你坐埋一條船都係因為大家呢一刻有共同利益
一沉船話之你邊個都即刻反面

冇錯，所謂嘅‘道德’ 只係為咗遮醜
所以所有宗教 只係為咗社會安穩，我好讚成

冇錯
錢只係我想簡單啲舉個例子

唔係咁既話咪天下大亂
有道德同宗教對普通人黎講係好事
如果唔係到時普通人拎住少少食物少少錢一行出街就俾人隊死晒

人性醜惡

連登睇到最多
見高拜見低踩
憎人富貴厭人貧
自己做就得

見到師兄都開個Post